100萬買831証據同熱血狗他隊有異曲同功之妙

YES

狗仔隊

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子